(陰謀論) 當國安法通過,有班人將會成為最大贏家

就係vpn公司
反送中時冇出過聲,而家走黎食人血饅頭
最想通過就係佢地

---
Surfshark：VPN 香港用戶激增
NordVPN宣布香港VPN服務查詢一夜之間激增120倍

推

呢D又貴又慢 不了
1000M經一經佢得返幾十Mbps

一蚊一日都唔洗 比佢賺囉
留條後路自己

又人血論
邊度有需求就有生意架啦

連登班乞兒連WhatsApp 8蚊用一世都唔肯比

但又有錢課金，面不改容唔肉痛

Sur $400用成兩年半
重想點

whatsapp=facebook=朱閪伯格

香港有咩人冇Facebook

WhatsApp於2013年7月17日在官方部落格上宣布統一付費政策，
2014年2月Facebook耗資約193億美元收購為旗下事業體。

睇定的先決定俾錢唔得咩？大拿拿8蚊